[集氣派錢]五千過大海 第二集 直播

目標照舊：5萬
而家距離目標仲有3萬多d
今次希望上到

上次抽左次獎 由於個位巴打冇認領
所以今次 上到5萬 再抽5個巴打 派$500
意在齊齊開心

上次冇電 今次真點直播
第一站應該永利 唔掂先去返金沙

ＬＭ先 加油巴打

留名

抽我

留名

去邊間發達

Ok

Lm

lm

LM

me

絲打你有米姐
我玩百家樂為主
上次5000上到2萬 今次再努力

永利/金沙

絲打 玩左幾耐

已落船
新碼頭條路 老撚咁長

但係而家d賭場唔係 隨機抽牌定加多幾副牌去 防止人記牌咩

講多d ok?
澳門21 點冇新加坡咁正

最緊要加注贏

樓主加油
贏多d派me

祝樓主
財 運 享 通 ,財 源 滾 滾 , 財 源 廣 進 , 盤 滿 砵 滿 , 恭 喜 發 財 , 招 財 進 寶
橫 財 就 手 , 狗 馬 亨 通 , 逢 賭 必 勝 、,馬 場 得 意, 馬 運 亨 通, 大 勝 三 方 , 豐 衣 足 食 、 金 玉 滿 堂 、 金 銀 滿 屋 、 五 榖 豐 登 ,身 壯 力 健 、 生 猛 精 神 、 身 體 健 康 ,龍 馬 精 神 、 龍 精 虎 猛 、 虎 步 龍 行 、 虎 虎 生 威 ,事 業 成 就,東 成 西 就 、 旗 開 得 勝 、 生 意 興 隆 、 門 庭 若 市 、 客 似 雲 來 、 大 展 鴻 圖 、 飛 黃 騰 達 、 百 業 興 旺 ,官 運 亨 通 、 步 步 高 陞 ,飛 黃 騰 達 ,新 春 如 意 、 恭 賀 春 釐 、 恭 賀 新 禧 、 迎 春 接 福 、 新 春 大 吉 、 新 春 納 吉 、 三 元 啟 泰 ,歡 樂 年 年 、 年 年 有 餘 ,爆 竹 一 聲 除 舊 歲 、 挑 符 萬 戶 慶 更 新 ,學 業 猛 進 、 五 子 登 科 ,竹 報 平 安 、 合 境 平 安 、 合 家 平 安 、 家 宅 平 安 、 出 入 平 安 、 天 下 太 平 、 四 季 平 安 ,如 意 吉 祥 、 心 想 事 成 、 從 心 所 欲 、 平 安 如 意 、 萬 事 勝 意 、 得 心 應 手 。笑 口 常 開 、 合 家 歡 樂 、 歡 樂 年 年 、 喜 氣 洋 洋 。吉 福 － 吉 星 拱 照 、 福 星 高 照 、 大 吉 大 利 、 開 門 大 吉 。 紅 鸞 星 動 、 蜜 運 成 功 、 百 年 好 合 、 佳 偶 天 成 、 雙 喜 臨 門 、 龍 鳳 呈 祥 。福 壽 康 寧 、 五 福 臨 門 、 福 壽 齊 來 、 福 如 東 海 、 壽 比 南 山 。一 團 和 氣 、 和 氣 生 財 、 家 宅 安 寧 、 家 和 萬 事 興 、 合 家 團 聚 、 滿 堂 吉 慶 。 年 生 貴 子 、 添 丁 發 財 、 丁 財 兩 旺 、 多 子 多 孫 。 一 帆 風 順 、 旅 途 愉 快 。 運 轉 乾 坤 、 行 運 一 條 龍 、 長 年 好 運 、 週 年 旺 相 、 事 事 順 利~~

加油樓主

lm抽獎

Add oil

次次 永利都冇運行

樓主輸晒我派550@1👋👋

留名 等睇樓主成功

LM 巴打加油

集氣

Lam

仲正緊數 轉主場 金沙

求派

樓主呢??

樓主

仲正數 1萬
今日休隊 再擇日再戰
下次都係出呢個post
希望下次上到

放心 派錢既機會仲有
我都想我快d到到數 開心些牙

樓主加油 聽日贏到啪啪聲

留名等派錢！加油！巴打！

而家點

留名集氣

玩咩？
有時就係咁
我都試過500上返3萬

樓主幾時再去

樓主琴日點

琴日冇玩
今日再出發

影匯等你

咩枱先

你到左

祝羊多d

琴日去玩
輸左3000

就落船

幾多本先

1500 贏左3000
再輸返曬

哦咁晏d見啦

都係問果條，食左野未先？

當娛樂費囉
下次set個target

你玩緊了？

今次食左
做咩咁關心呢樣野

今次 扣起本金$5000
會用上次贏個 1萬 推上去

未到 你去邊間

都係金沙先 唔順再轉
或者去影匯撞下你？

贏完3000之好似用曬我當日運氣咁
買乜輸乜